《599C檢疫令》5月7日失效，限聚封舖延長指令同日结束，中國人全面入關消費

第599C章 《若干到港人士強制檢疫規例》

《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》及《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》最新指示

清兵蝗蟲全面入關人民幣消費

立法會議員郭家麒醫生擔心，政府突然徵用九龍城區的酒店作候檢中心，有可能是特區政府為重開高鐵西九龍站及放寬內地人來港檢疫限制的先兆，因富豪東方酒店位於九龍城，與高鐵西九龍站相距不遠。

第599D章 《預防及控制疾病(披露資料)規例》
2020年5月7日午夜失效

第599E章 《外國地區到港人士強制檢疫規例》
2020年6月18日午夜失效

第599F章 《預防及控制疾病(規定及指示)(業務及處所)規例》
2020年6月28日午夜失效

第599G章 《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》
2020年6月28日午夜失效

3月16日起已沒有再作更新俗稱「599C」的《若干到港人士強制檢疫規例》強制檢疫人士所居住的大廈名單。

推

入嚟時事台睇吓反應如何

今日冇人問777會唔會延長599C都幾神奇

而家係3月26號?

你估個個好似孫兄咁有本小氣簿日日MARK咩

內會、中聯辦、21日、內閣調動、例行黃店檢閱
莫講話599C就嚟失效

599C名單成個月冇更新、599E從未公布都已經冇人理

5月7號呢個咁重要嘅日子竟然冇人記得
有冇咁啱得咁橋啊

599有幾多個?
E係外國到港
C係支國落黎
G係限聚
仲有冇?

中國人呢排就最鍾意講入關

四月頭已經講緊五月通關,仲快過特區政府知
林鄭等收order啦

和你咳起動

5月7日開始係咪可以來往大陸唔駛14日？？？

嚟香港就係
上去就應該仲要嘅

佢哋嚟香港返去中國都要隔離14日

咁點解唔徵用距離高鐵站更近的Ritz Carlton或W Hotel? 因為要慳皮?

599A
《預防及控制疾病規例》

599B
《船艇及貨運碼頭(供水)規例》

599C
《若干到港人士強制檢疫規例》

599D
《預防及控制疾病(披露資料)規例》

599E
《外國地區到港人士強制檢疫規例》

599F
《預防及控制疾病(規定及指示)(業務及處所)規例》

599G
《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》

最後更新日期為2020年3月16日。
(涵蓋檢疫最後日期由2020年3月13日至3月26日。Covering the end date of quarantine period from 13 Mar to 26 Mar 2020.)

要減返14日架嘛
14 15當佢六日放假啦

2020-03-31 HKT 11:03

林鄭月娥在行政會議前說，內地近日確診個案大多數是輸入病例，但現階段不會放寬相關入境限制及重開來往內地的關口。

她表示，疫情不穩定仍有變數，加上收緊入境限制後，經港珠澳大橋及深圳灣入境人士數目顯著下跌，因此沒有很大需要重開關口。另外，根據《若干到港人士強制檢疫規例》（第599C章），當局會對所有內地抵港者發出檢疫令，強制有關人士必須實行家居檢疫14天；但此規定有時限，到5月初便會失效，屆時也會自動恢復部分交通流。

2020年4月14日